Facebook 與澳洲政府重新談判新聞內容付費問題 但澳洲總理仍堅持立場

Facebook強調本身服務使用新聞內容模式與Google完全不同，同時強調過去透過其服務平台協助澳洲境內媒體進行超過51億次的免費曝光，其產生價值約達澳幣4.07億元。澳洲總理認為Facebook的作法完全站不住腳針對澳洲政府要求網路服務平台使用新聞內容必須付費作法，就在Facebook揚言抵制到底沒多久之後，澳洲總理Scott Morrison稍早表示已經與Facebook重新談判，但強調Facebook的作法完全站不住腳。而加拿大文化資產部長Steven Guilbeault也聲援澳洲政府作法，並且透露未來也會考慮採取澳洲政府作法，要求Google、Facebook等服務平台針對使用新聞...

含撚啦Facebook
快啲執柒左佢

咁似啲人偷撚咗你段片
又話幫你出名博宣傳 唔收返你廣告費

仲有乜好傾
Delete FB is a new trend

其實都係互惠互利，super打和55分帳咪算,但係fuckbook食到盡

backup佬發達大計

全世界好快會跟

攞來補貼作者，媒體